集體銷毀政府口罩 作為不信任政府既信息 有無得諗？

主要打外國戰線

如果集合到一個大既數量 應該會幾好睇下

推推

好on，好浪費，不如集體捐去外國，pr

登記送DATA比黑警同國安

可

等睇人擺上旋轉拍賣賣

會俾人話我地浪費物資先

資料就送左，作用唔大

佢個啲咁低質素嘅生產工場整出嚟
會有衞生風險
唔好累人啦

疫情都受控啦 用返政府既口罩做就最有效
可以做到好大既迴響

你都俾左錢，燒左佢人地當你on9咋

送去第三世界啦

送去US/EU

唔拎

送去非洲